全部女人係雞，根本係錯concept

d人叫女朋友/老婆係私家雞
真係錯晒concept

你叫雞唔通會同隻雞有感情咩？
叫雞既話，屌完就算架啦
係為左將條撚放入塊西爽下姐

女朋友/老婆
會係屋企煲定湯默默咁等你返黎
呢份真摯嘅窩心
你叫雞係唔會有

No people?

不服來辯論隊

呢啲連登歪理駛撚討論咩
大家都係上黎9up下架姐

其實 ....
有d 人真係信以為真

入世未深啲細路上得多連登就仆街啦

20年嚟香港人都係擺脫唔到標籤文化

因為班兒登毒撚真係當雞係佢地條女

同意
當你每日收左工返到屋企有條女等你個感覺係唔同既
就算返到去唔係搞野，就咁普通講下今日既野都好
如果係雞既話，返到去就只不過當佢係肉便器
訓之前打返個飛機好訓d 咁解

不過前提係條女唔好係仆街死港女
又唔撚識睇你d 面口

條女隨時襯你翻工 塭仔仆野你唔知

見好多啦

味就係樓主你囉

以前有句野叫 上高登勿認真

真心膠會被人恥笑

依家大把人9up都信到十足

有次出街見到個細路講「全部女人都係雞！」 全場靜曬

左你老母

味你老母咩

結論……
樓豬老母係雞

生炒骨